［真人真事］你說想念我

大家好我叫賢妍
呢個係小弟嘅處女作，第一次就比左lihkg同咁多位巴打 希望大家多多支持 事不宜遲，去故！

序
你說想念我
想念我指尖那淡淡的煙草味
想念我那被你輕輕拉著的衣袖
想念在假草地上的休閒下午
想念在炎炎夏日走過的長洲
想念我在旺角街頭為你唱過的情歌
想念我在情人節送你的那隻鬆弛熊
想念我在冰面上熱血沸騰的樣子
想念我在私底下天真爛漫的笑容
你說你很想我
但為了我好所以離開
嗯
這真的是最後一次了
這真的是我兩的結局了
這真的是最完美的句號了
這真的是我兩故事的終點了
我不後悔我在人海中遇上你
我不後悔我愛過最深的是你
但
我很後悔故事只到這就結尾
我很後悔我辜負了完美的你
我很後悔沒有面對你的勇氣
我很後悔我最後只是傷害你
喬
謝謝你，珍重

1)我叫立言
我叫立言
以上封信係我五日後會見到佢嘅時候諗住交比佢，我唔知最後個結局會係點。但希望大家可以聽下我講呢個故仔。
唔洗問我以家做緊乜，我唔會答你我做緊廢青。對住外人我會答我做緊freelancer, 但其實我今年year 2。應該係話，本來今年係year 2，但我take 緊個gap year。原因好簡單，因為妳。

話說今日我執執下野，見到有個手掌咁大嘅玻璃樽，入面裝住一朵朵用紅色同粉紅色紙摺出嚟嘅玫瑰，仲有幾條細紙條。
「Say something I'm giving up on you」
「Any where I would've followed you」

用嚟塞住玻璃樽嘅木塞上面亦都寫左一行字
「I will always love you-sky20140214」

就係呢份禮物帶我返左去2013年嘅夏天

2013年8月
「好悶呀到底有咩可以做呀」我對住電腦mon講

「屌不如打埋呢場去電腦展行下啦，我張顯卡就快唔得啦」skype入面叫阿日嘅男仔回應

呀日佢大我兩三年，我地係高登識嘅。果年我地啱啱玩lol無耐，基本上成個暑假就係係屋企打機。佢讀男校出生嘅，出奇嘅係佢對男女之道有一份獨特嘅見解。相信大家都明身邊仲有一個朋友經常比感情上嘅意見你，但自己就一路都單身，而且果啲意思多數都係錯嘅。

但呀日佢好唔同，雖然佢個樣係毒，做埋啲野都係好毒。但其實佢身邊嘅女朋友由佢中學到以家經已五，六年，大家嘅關係都好好。所以我一路都好信佢嘅意見。

「喂屌你又雷多我一場，唔打啦你出得門口未呀」阿日一路屌我一路講。

「得啦得啦好快，十五分鐘後就係地鐵站等啦」
講完我即刻就熄電腦準備換衫出門口。

我好後悔點解我果日唔著靚仔啲，因為我就係電腦展遇上你。

而命運嘅紅線就係呢日將我兩個連住。

2)我叫㯋喬

好快我地兩個已經到左展場外面，好在今日唔係好多人，我地兩個好快已經入左場。其實電腦展呢啲野大家都知係比啲大公司做下promotion，真正入場會買嘅人少之有少，最緊要嘅就緊係唔係電腦，係一班公司請嘅show girl。

所以我入到場入面根本就唔係睇啲咩keyboard 呀，mouse呀，入到嚟就緊係睇女嫁啦！你話係未先？但阿日佢又真係好似想買野咁，咁無計啦唯有陪佢一路行下一路睇下野啦。反正我又無可能自己一個周圍行下嘅。

「喂你覺得呢張卡點，好似好抵咁喎」
阿日問

「哦，係咩，你買左都唔會勁啲嫁啦。呢啲野買左唔送技術你唔係唔知下話」

「唉你估我係你咩銀牌仔，唔係我你銅牌都無吖」

「喂唔好講呢啲住，果邊好似有野睇」
我講完就一支箭咁去左個小舞台前面

「喂等埋我呀死仔。。。」

其實我只係太悶求其搵啲野睇，但又好似比我發現左啲正野咁喎。聽到個小舞台主持話好快就有kpop表演，咁就緊係睇下啦下話。

「行咁快有金執呀？」
阿日哥仔終於行到上嚟

「正過金呀。。。」

野都未講完音樂就響起左。。。未住等等先，唔係話kpop表演咩？點解行上嚟嘅係個大肥婆嘅？
我唔係話歧視人地呀！不過你都唔鐘意見到個咁嘅人係個台到跳嫁嘛！好危險嫁！一陣地震咁點算呀！

「你唔係啱呢啲下話阿言哥？」
阿日陰陰咀咁笑

「屌比人fake左，走啦」
再唔走我真係怕會有人命傷亡

就係呢個時候，有個好可愛嘅女仔上台！個樣要點形容我真係唔識，不過係有陣mk味嘅女仔。你知啦mk妹真係買少見少，呢個年代啲偽韓呀，偽abc港女多到乜咁。講返個女仔先，同個肥婆對比起上嚟真係無得輸呀！仲要著住短裙仔係個台到跳！咁點得嫁好容易走光嫁嘛！

「做乜睇到咁入神呀？」
阿日一句打破左我嘅沈默

「無呀你覺唔覺個mk妹真係好得意」
我呢刻唔否認我對個mk妹有好感

「點呀洗唔洗哥哥幫你去攞人Facebook?」
我一路都覺得阿日無野叻，最叻就係串我

「唔洗啦。。。」
就係呢刻佢地都跳完，阿日就衝埋去後台

「喂唔好呀！」
我大叫，但呢個世界上已經無人阻止到佢

我以9秒9嘅速度追上阿日，但為時已晚，佢已經同人say左hi。。。

「哈哈係咩，我叫㯋喬吖」

呢個名竟然會影響我一世人。。。

3)如果一切都可以停留

「唉屌唔執啦！」
到底係我放唔低佢？定其實我一路都無試過？

「無謂再關心你～我沒資格慰問你～」
就係呢個時候有人打嚟。

「喂？」
係妳。

「喂阿喬？」
我強忍住心情，好冷靜咁問

「係呀想問下你我地下個星期去邊到食飯吖」
妳好似完全無野咁問我

「去又一城好無？」
我地第一次約會就係呢到。。。希望。。。

「好吖！咁我地到時見啦！」
講完你就收線，我好似完全影響唔到你咁。。。

分手之後嘅第一次約會，係我提出。因為我真係好掛住佢，但竟然佢又會肯應約？到底係咩原因？諗諗下我就係床到瞓著左，時間又返左去3年前。。。

2013年8月，電腦展

「頭先我個friend 望左你地好耐嫁啦哈哈！」
呢個阿日，係要整我嘅時候把口先咁叻！平時又咁毒！

「係呀？我地一陣仲會係主舞台到表演嫁！你地去唔去睇吖！」
唔好諗錯，呢句唔係㯋喬講嘅。係佢隔離個肥婆呀！唔好意思呀我真係無用美極嘅習慣呢，放過我啦好嗎？

「好吖我地一陣見吖」
咩話？我有無聽錯？咩野一陣見呀？阿日你係未燒壞左個腦呀？

「啦佢地一陣會有表演呀，聽到嗎？」
阿日問

「你無事下話日哥？我唔係睇中佢喎？你知我不嬲唔好呢味嫁？」

「我緊係知啦，我呢啲叫捨命陪君子。我就幫你同左個肥婆講野啦，你一陣識做啦！」

一言驚醒洛克人！原來佢係咁嘅意思！我明啦！呢刻真係覺得有呢個兄弟好好，好感動！

「唔講住！你自己留意時間啦，我真係入嚟睇顯卡嫁！行啦好無呀師傅？」
阿日有個習慣，就係講咩後面都會加師傅兩個字

「好啦好啦，行啦我地。。。」
我地兩個就一路行，佢一路睇野

其實我個腦一路都係到重播緊頭先小舞台到嘅畫面，一舉手一投足已經係我個腦入面。唔知大家有無試過一見鍾情？我相信呢刻就係果種感覺。

「以下落嚟有請兩位為我地表演！」
咩話？啱先到以家唔係過左5分鐘咩？乜咁快？
下？兩條麻甩佬上台做乜？唔係㯋喬咩？

「唔洗咁緊張喎師傅，有排啦。」
日哥果然係日哥，一眼就睇穿我

「不如行定過去先吖好無呀。。。」

「唉怕左你！行啦！」

去到台下等左陣，一個呢一世人都唔會忘記嘅畫面就係我眼前出現左。如果一切都可以停留，我希望呢刻可以永久保存。

留名

無人我就收皮先

好感動有人睇

有人睇就好出文啦

好快

3)有機會再見

舞台上面㯋喬嘅每一個動作都吸引住我，每一個笑容都將我個心溶化。短短呢幾分鐘就好似過左好耐咁，我到佢地行落台果刻都未反應到。

「行啦唔好再望啦師傅」
阿日同我講

下？行去邊？
我一路跟住阿日行，原來佢行嘅方向係向住後台。我覺得今次真係要為自己做返小小野，所以我鼓起勇氣决定一陣要問到㯋喬攞佢嘅contact

係後台出面等左陣，就見到肥婆同㯋喬行緊出嚟。

「咦？乜係你兩個呀？點呀頭先我跳得好無睇呀？」
個肥婆一出嚟就同阿日係咁講野，而我就。。。

「你好？你叫㯋喬？我叫阿言呀」

「哦係咩？你兩個嚟唔係買野嫁咩？做乜咁得閒睇我地表演呀？」
仆街比佢一語道破左我

「哈哈係呀，只不過頭先行過見到你地跳得好好睇未一路睇落去囉」
佢笑左笑，媽呀真係好甜呀笑得

「係啦，呢個係我地個facebook記得like個page呀！」
我有無聽錯？佢主動比佢個facebook我？（之後先知道我柒左 ）
佢比左張卡片我，我手震震咁接過。我真係好怕羞呀救命。

「好啦我地夠鐘走嫁啦，有機會再見啦」
講完呢句佢地就真係走左。。。

之後我緊係即刻開手機加佢facebook啦，search 左 search，依？page？算啦可能有相tag左佢呢？好在我睇睇下真係有，順手就加左佢個個人facebook。

唔洗五分鐘，我就收到通知佢accept 左我個request ，同時我都send左句hi比㯋喬，希望佢會覆我。。

「hi？你邊位？」

可能我地都太容易忘記。

F5

已爛？

Dr 女nKzn土
,, yx“！ ！
.hoou s youd I nh#shy w#de NM ccvil#lmer#lmeYo n， 才a